因為口罩同男朋友分手

人地條命值錢過你條命

返工，唔係反工

分啦 正常口罩係俾咗另一半先

同埋 其實真心
你肯比炒價 一定會買到
佢個女仔朋友有錢女
至少有錢過我
點解唔可以叫佢自己買
佢個女仔朋友仲要年齡大過我
咁大個人都唔識照顧自己咩
同埋佢又唔洗反工 仲有錢讀書進修

分手啦 依家口罩咁重要 都唔問下你夠唔夠
N95買俾佢 多謝都無句
好明顯你係佢心目中都唔係咁重要 早走早著啦

自己諗啦 比其他女仔都唔比你先
係我一定分

扑野要你出錢幫佢去買埋套？

真係有人會衰到咁咩

分

分左了
好唔開心 喊緊

佢一向對我無咩性慾

你肉便器黎咋你

咁…唯有揾個愛錫你，重視你，著緊你嘅男朋友啦…

好 多謝你

呢個時勢緊係要搵口罩多嘅男人

條女幫佢解決性慾
係要買返啲口罩回禮嘅

無都唔緊要
但至少要對我好

認同！代表有留意時事，有危機意識，有分析能力行動力，仲要人面廣/財力夠大先入到咁多口罩

分啦On9

收撚左錢唔通話你聽咩

對你好無用 最緊要有口罩先有命講戀愛
冇命講咩理想
唔通有情飲水飽咩 飲水可唔可以保命先

唔明

啱呀 有預知能力 一早已經搜購大量口罩

岩既
無命有工反有錢又點⋯

患難見真情

用100%水蒸完比佢

認同 今次比你早啲認清佢

呢個真係冇得唔分

唔想post上黎
之前試過tg比人玩
放我username上dating app

分啦 咁既男朋友都有

除咗家人，冇人可以排喺伴侶前面
分
手
啦

利申我當年個 ex 都係為咗佢位紅顏知己同我鬧交
仲叫埋人上屋企飲酒添
我後來先明白，唔放生佢啫係唔放過自己

分啦

人地分左都唔輪到你啦

紅顏知己
真係可以咩
佢個女的朋友仲要身材幾好
但佢成日話 好多年朋友一定無可能

依句真 除左上床之外

同意

晒鳩氣
我指你條仔
擺明鍾意個條女多d啦
你比佢屌左未呀?
未就好走喇

對波唔夠人大
條腿唔夠人長
把聲唔夠人嗲
著得唔夠淫賤

算啦

飛撚左條仔，佢唔愛你

講得好啊屌

啫係有錢叻仔

分手，信用問題不解釋

以事論事 呢啲時勢居然唔係關心身邊嗰個走去關心其他異性朋友先 呢啲撚屌早分早著

乖 妳冇錯 做咗個好選擇，妳自己諗吓落街都唔帶罩唔好彩返嚟傳染到妳咁唔責任，應該話佢冇諗過妳感受只在乎自己方便

早分早著啦，長短不如短痛，9但真ok?

分手啦

佢成日話自己一定事
我成日都叫佢唔好咁大聲 會小氣

條條騎牛搵馬，分手啦。

Ok

一定無事

家人優先定另一伴優先

why not both
各自半盒

家人啦梗係
最好大家都識照顧各自家庭
大把人上amazon買
等得watsons 都無罩

利申被屋企人個伴侶+屋企人伴侶家人freeride
好L不滿
養埋對方屋企on99

有咩好唔開心
咁冇衛生意識遲早傳染你

絲打，一個人愛唔愛你，係睇佢行動，唔係睇佢講乜
有冇可能呢件事唔在我考慮之列，而係對佢嚟講，你個重要性比唔上個女仔

Trust me sis, I learned it the hard and painful way.

嗰個女仔係可以同我個 ex 講，「你同我的關係穩陣過你同你女朋友的關係」，我個 ex 係答「哈哈，係呀」

我都係 look back 先明白，佢唔愛我。

拿，如果你想救，就攞佢對你個方式對返佢，放男仔朋友放得重要過佢。
如果佢唔識同理心，又冇同理心，唔會因為咁樣對你好啲嘅話，要嚟都冇用（摸頭
一定會散同要散
唔通委屈一世？

家人優先我覺得好正常
絕對唔會怪 會支持
比左父母先

厹

但我又真係無咩男仔朋友好熟
分了分了

你做得好好㗎啦（摸摸頭
勇敢啲，everything will be fine

我有個朋友都係咁諗 平時自己感冒都唔帶口罩個類人、成日都話邊有事架西醫唔洗戒口etc

然後家陣除咗訓教都帶住口罩

你都唔使放TG上嚟啦

好難得連登仔會一致屌條仔
可想而知條仔幾垃圾
絲打 早分手好呀
早啲搵到個啱嘅人
又享受下俾人追

你唔飛佢佢都飛你，早走早著

會唔會因為你唔識字
所以你男朋友唔中意你呀？
無知啦，拖住條女但連小學程度都無
都好容易俾人笑

揮慧劍斬情絲

俾第條女都唔俾你
紋曬身知咩事啦
仲要講撚到咁白你都忍到咁屎都食得

分得啦，care個異性朋友仲多過care你，正垃圾

呢個又唔同 扑野係兩人嘅事
口罩係一人嘅事

樓主不如跟我啦
利申:有充足royal級口罩

分啦屌 咁樣做人男朋友？
我相信你問十個女仔 十個都唔會接受到
呢啲人一齊嚟無謂 搵過個有衛生意識嘅男人啦
絲打唔洗唔開心

人地唔想搞gay變返直咪唔比口罩你比條女囉

女仔朋友 > 女朋友
分啦

做對了

睇第一段已經覺得可以分手

分得

你自己咪答左自己囉

痴線
真係分手
唔係講笑

咁無計 屌厭咗

咪係囉 仲等咁耐先分

分手啦
唔係諗呀？
幫女仔朋友買

正常口罩一係買俾屋企人 一係就買俾自己男女朋友
如果佢明知你係要 但係又買俾第二個
分得啦 佢都唔係咁鐘意你啫

呢度好多毒撚巴打願意照顧你

感情問題
上得lihkg
都係建議分手架啦

咪係分分鐘當你水泡

分得好呀絲打
再同呢d 人一齊哂時間哂精神

樓主，放生佢先係對自己好
You deserve better
加油

前排訂左三十盒口罩，比左二十盒女朋友，女朋友比左十盒佢阿媽，之後佢老母派唒比人

咁果個應該唔係女仔朋友，係女朋友，對佢有性慾果種

佢個女仔朋友有錢女

俾其他女仔 真係好過份

分啦 人地條命重要啲呀

嗰個女仔朋友緊要啲

下個會更好

療下傷先

我比口罩你啦
我絲

怕死不是罪

更何況貪生不等於怕死

分得好呀 支持你 快d振作

我仲有！！不過多謝你
好人一生平安

忍唔住笑左 sor

E出口銀行中心方向平多$30 $250 50個

仲未分先要喊囉咁嘅男朋友執到喊三聲

如果你買多左口罩你個ex又唔要既話，我可以成本價幫你收左佢
屋企無晒罩

可以因為覺得你冇買豬咀 嬲左你

佢愛唔愛你就唔知 但係你喺佢心目中嘅重要性一定唔係正常女朋友咁高 你同佢講晒你對呢件事嘅睇法未？你講晒佢都唔肯改真係收得皮

大細超知咩事啦
早走早著放過自己呀絲打

所有感情問題：分手

快啦未撚分手喺度講咁多嘢

樓豬加油 大把仔仔等你

呢啲人都幾離地同無乜常識 分啦

分左未 我可以同你分享口罩
唔似你男朋友

佢點應你

唔知
講左分 但心軟緊

佢話淨係講下
無真係比到口罩佢個女仔朋友
同埋佢話無唔想我買比佢

其實我都想買
但就算我買到佢都唔會用
佢應該會覺得太誇張

佢成日話外科口罩就夠做
唔洗買到N95個個程度

成日睇到口罩換包包 你就比佢食左 有口罩佢咪想換包包

分啦 真心唔需要留戀

我曾經同你差不多情況
但仲要聽到條仔同佢個有錢女仔朋友講
“我唔會俾你有事”

由果一刻開始
我已經好明白而家同果個女仔比
根本就無重要性

關心朋友係需要
但去到呢個地步
又有咩需要留戀？

利申: 絲打

未一齊之前已經知道佢有個紅顏知己

我有好多口罩
做我條女

係佢個心咁諗先係問題呀

佢第一下既意識係諗左果條女先
講左出嚟
只係果下佢太緊張
無諗太多先衝口講左出黎

樓主都開左好撚多個post
成日想男友中出佢

我有口罩 call me ok?

係我太鐘意佢係我錯

岩呀
就算佢個心係咁諗 都唔洗講到岀口
所以我同佢講
人既第一句係最誠實喎⋯

係
下次唔好

無事 你做得好好 如果呢個時候唔關注自己女朋友既男人meet甩佢啦 無L用

呢啲仔留嚟都喊三聲 用口罩睇清到佢為人 好抵屌

呢個時勢睇黎有口罩就溝到女wor師兄

其實你應該開心先岩
人地患難見真情
你條仔就患難現晒型

早分早著 咪再蝕底俾條仆街仔
仲有好多其他好男仔等緊你

大量日本韓國美國口罩
口罩我大把 我要初戀呀 我要初戀呀

賣唔賣d俾我？早排派咗好多俾買唔到嘅朋友，自己得返10個到

當你需要佢而佢又唔響你身邊果時，你會發現N95比男朋友更可靠

你好好
好人一世平安呀！

嘩！

香港人要同舟共濟撐落去。 個個都一箱箱咁掃，我嘅朋友完全買唔到⋯ 所以有就大家都一人攞d頂住先

唔開心一陣好了
遲d你睇返轉頭就會笑

我等緊你

無架，唔好信
又9佢搵紅顏知己
唔好心軟搵佢留意佢添呀
快d忘記佢搵過個新

頭先上面有留意話旺角好似有
二百幾都可接受我覺得
唔算真係炒價

為咗家人，無辦法啦
眼見我媽買左d唔合規格又不明來歷既口罩，戴左同裝飾一樣，咁樣中招法好唔抵丫嗎

P.S.白色8210新年前仲係$8隻，依家已經升到$28了

痴線 有冇口罩都要睇住另一半夠唔夠
自己得2個都要分1個比佢戴

我屋企人仲唔聽我講用自製口罩
好在講得多 佢地話會布口罩加外科口罩咁用

所有嘅建議都係分手

明顯佢都無緊張過你

你冇做錯到！

真係唔值得博啊，抗疫唔係求安心做左就算
如果到時有印尼口罩返都可以分盒俾你
依家講緊至少去到6月，係時候要計劃下。

你地好好

我之前買到嘅口罩
都同男朋友一人一半咁分
真係接受唔到另一半有所謂嘅「紅顏知己」
你話我小氣都係咁話
而家講到同健康有關嘅
都重要揀佢唔揀你
一個口罩真係睇清晒
早走早着呀絲打

總之呢，分唔分手唔係重點
至緊要你地每一個都健健康康
煲底要見倒大家，ok？
好好保重，口罩過倒關就通知你。

我估佢意思係你男朋友可能收返個女仔啲口罩錢但冇同你講

不過有冇收返錢都有問題啦
依家咁嘅時勢都係買咗同屋企人仲有另一半分咗先㗎啦
有多先再諗比人

我有好多口罩 有冇興趣
利申：一定會比另一半先

分手跟我

有我在，畀tg 嚟

好仆街囉 買口罩比其他女仔都唔買比自己女朋友 呢個時世仲有心情理其他女仔

講真如果佢都無搵返你，問你咩原因
挽回你都可以收皮啦

可能情人節收口罩花呢 星期五就開估
外國網都仲有得買 100有找 不過shipping貴過盒罩

有挽回呀

好感動

新鮮感

咁我條命值唔值錢

我有口罩

。。

佢係賤男洗乜咁唔開心 分開係一種解脫

我知 7左

又反咩撚野
最近多左咁多5p人出現

咁係分左手定想分手啊

講得好

我是打電話去問心掛的巴够唔够口罩 (他都無問我够唔够)

想話幫他買

點知因為好小事被他 cut 線鬧我

全城最 on 9 的絲是我

因為咩事？

他不是我男友，首先。

只不過是我說不喜歡他接聽點話總是粗聲粗氣

算啦 ，無緣人

diu 都嫌晒氣

分手

第一段 帽左

希望唔係

可能返工忙得滯唔得閒幫你買
但係睇第一段又怪怪地
個女仔一個口罩都冇咩
點解會著緊過佢多過你

你係好女仔
放心實搵到個錫你既男仔

搞錯 咁對自己女朋友

係呀
佢話個女仔朋友得反好少
我都試過比男仔朋友
但講緊係比幾個only
因為佢一個都無

返工 唔係反工
你讀出嚟唔覺得怪咩

慣左 sorry

咁都係問左你夠唔夠用先
再問你可唔可以比幾個比個女仔朋友呀

搵個咁既男朋友你係以咩標準去選擇？

佢個心已經冇你，分手啦

痴線 自己女朋友都無 仲要比第二條女
擺明想買口罩食女

分手啦

做我女朋殺
我有大量救救mask 可以同你share

都話係返工 唔係反工呀！

他不愛你的, 別浪費時間, 你今年多大了?

你應該要開心先係，可以搵個好對象，唔洗再對住佢。
包你以後睇返都覺得自己傻為佢喊。
大把好男人，呢啲扑街就當自己冇帶眼識人。

佢唔愛你
愛你唔一定幫到你手，但會將你嘅需求掛上心
愛你唔一定報答你，但起碼你為佢做嘢都會講聲多謝
愛你唔一定成日扑嘢，不過對你幾乎無性慾根本做朋友就得，唔洗做男女朋友

有咩好喊？
浪費咗時間？
你學唔到一段健康兩性關係要有咩元素咩？

投放咗感情無回報好hurt?
拍拖又唔包生仔，你無得期望人點對你，人係唔會改，只有搵到一個行為性格同你夾嘅人，你鍾意佢唔代表會同你夾，咁就應該move on